有冇熊軍聽日熊尻1號仔 要成仔臨尾過唔到世！！！！！！！

收手啦仆街仔

無

屌你又暴力救巿

巨仔果然萬無一失
雖然贏梗都要搵麵仔出手

shit 聽日又升了

有大dodo無窮人

睇圖佢破哂位 勁樣衰

大環境又差

又就快到新低位

熊佢應該穩執 但應該執唔多

高位十字星

1號仔聽日就上演一次上市以來單日最大％升幅

Shit
我都未入貨你條老母面咁快又黎燈

本來成仔仲驚緊，依家放心唒

重倉1仔 多謝

邊有十字星

完美下降軌就見到

收手啦好嗎

麵仔你下次開緊市時講
入唔到貨

好掛住你啊，麵麵

識做了

天日破肉軌，大家識做啦

你好衰架

屌你買左熊先黎燈
聽日1 仔升我就做1仔屌你屎眼

信麵神 貿易戰1號仔邊有可能唔跌

誠哥比左幾多錢你對付沽空機構？

誠哥：麵神你幾多億先至肯出馬救救我隻1號仔？

今日己經入左兩手了。

唉屌 又跟

唔該哂，幾驚佢跌

買唔切呀大佬

揀定1號仔牛證

誠哥有好多fan屎，低位偷誠哥桃，有機被反夾春代

麵仔開到聲就gun

麵神托1仔 誠哥比獎金佢架

你又想臨尾過唔到世？

麵麵救市

沽空機構千年道行畀你一招喪

Victor 搵埋面神出招，聽日夾死沽空

Who is 成仔 ? 人地係叫誠哥 !

沽空機構都唔夠麵神黎

麵神出沽空報告追擊股票,隻股票升到停板都似

麵仔 vs 沽空機構

成仔果然錫住鉅仔
竟然搵dodo出手

開市不問價追貨

不問價最近熊

下半年大掉落開始了

1號仔一定爆升啦

留名睇暴力救市